［炒散］一人一件番工系事 番工已經辛苦仲要遇到你

今本身就好乖咁炒散啦
結果遇到個咁既蛇頭
佢話兩星期糧咪兩星期囉
到左兩個星期後

佢話我番完工冇同佢報糧

之後又話要等到星期五咁好啦
我都重等得起
但結果星期六都未出
咁我唯有去問佢點啦
點知佢話佢都比人拖
所以拖咪埋我糧

但拖糧都算啦

竟然仲要係炒散群到po埋我全名岀黎連銀行戶口出燃埋黎啊屌、咁冇隱私架咩

重有上次番佢啲工佢話出200
結果出左160、問反佢點解、佢話上次電話到只係講"大約"出200
咁你講咩都得架啦、找淡食姐

認真問
炒散邊到揾最多job

係囉 格黎線出65
佢出50
仲講到自己冇肉食咁

開佢電話啦

呢啲仆街拖糧，又出少左錢

一於推爆佢

唔岩聽仲會踢人架

講極都唔肯出足
之後好難先出多20蚊
都未捉數

可以開電話架咩？
新黎唔識規舉

幫推

番工個陣 個經理話唔要人 叫我收工

5111 2421

轉線啦
香港咁多酒店餐
適逢旺季
大把世界

利申: 炒酒店炒左3年